有無人有睇開NCAA

我就覺得今年Duke幾有睇頭
Grayson Allen加Marvin Bagley兩個本身都算超班
而家暫時都淨係輸過一場
今年真係有機贏March Madness

duke一隊5個predict nba 1st round player

我覺得係除左Trevon Duval三分唔掂有少少瑕疵 其他都係中上實力甚至超班

不過佢地係唔知點解三分都係唔係咁穩

同埋想睇下Zion Williamson會唔會揀入Duke

依隊duke似ad個年肯德基

贏ncaa兼ad(Bagley)做狀元

但淨低個4個應該無人做到mkg

有無人睇Syracuse

Syracuse下年會勁
好似入左兩個ESPN 都幾top

希望成隊無病無痛捱到三月

但係battle應該走
講番今年 六人輪換唔知捱到幾耐

新curry 係咪真係咁勁

講起少人 諗起Collin Sexton場3v5

覺唔覺得大學波仲熱血過nba？

佢視野真係好闊 同埋三分射Logo前兩步真係無咩問題

我都咁覺得 而家反而中意睇埋high school
同埋次次睇翻UNC vs Villanova場波都係feel到球迷好hyper 邊會好似NBA啲球迷坐係度等Cam影到先跳舞

同埋Battle入NBA都正常啦 期待下年

留名
今年竟然咁早冇晒unbeaten team

Duke
估唔到會係輸呢隊

平時邊度搵link睇

真推波仔

Reddit有

推得準又吹佢唔漲

唔該曬
另外想問下ncaa個賽制係點？
分區分組賽最好成績再入march madness

全美32個conferences嘅champion直接入到March madness
另外就由selection committee選多36隊

個36隊用咩準則去揀?
又係成績定係有球星就揀?

Duke 我個人有保留 特別係Marvin Bagley
Ayton好似好堅

理論上係揀conference champions以外嘅36支best teams

Ayton係大隻好多 不過我覺得Bagley應該啱打四號位多啲
可能之前Duke有諗過收Mo Bamba入隊先無諗到五號位人選 不過而家MB35都場均雙雙

Ayton就點睇都係五號位 bagley 仲係不3不4 太raw了

以為講緊college football

Duke 贏MM應該無咩問題

巴打今日有冇睇rose bowl sugar bowl

垃圾duke

係NFL帖講緊
Rose Bowl不得了
無人傾

Bagley係有啲瘦削 Wendell Carter仲大隻過佢

mb3可塑性仲好高
要佢操肌打底又得，
要佢專注球技亦得
事實上佢副計肯操實操到肌

ncaa緊係熱血啦 nba成班球星勁係上黎 兩隊既差距真係可以大到仆街

相反ncaa大把upset你睇 同埋打到喊晒都好多 今年睇trae young同sexton 可惜porter傷撚左

Sexton正

將MB3比較下Beasley同Derrick Williams的話 特別係D Will 我真係比較有保留
只講體能入到NBA唔係有太大成就

顧惦柒碌先啦

同b-easy有得比下
Derrick大學時淨講手腳協調都未夠班

佢d變速做得幾好，
加上又有avery調較，
要適應nba問題唔大
反而我對young有保留

Bagley技術好raw,之前吹到新kg新odom

點知上到大學波都唔敢帶，但是係屈體能，感覺似ad多d

唔pick duke d人已經顧得掂

每日都係度期待潮仔輸多d輸多d

調轉頭諗，喺coach k體系下，
交到呢d怪物數據算好難得
帶波留翻俾duval,allen就夠

繼續寄望ig啦

牙波唔好出返黎喇

Raw到一個點 三分亂射 上籃步法差 天份係有 只係做First pick未夠姐

Duke fan
04年開始 follow
Second team 係 Connecticut

都係佢同ayton爭，如果狀元係鷹隊揀我覺得佢地揀Bagley,反正唔怕輸最緊要上限高

如果係公牛就應該會揀ayton，因為隊波有曬方向，係爭隻大隻中鋒。 如果係帝王就真係唔知佢點揀，隨時爆大冷揀當值都唔出奇

Duke 宜家係成隊屈高
純正5號位有 Bolden （竟然無 transfer )
但 Jeter 同佢內線基本上夠屈9成隊伍嘅內線

7咗 Carter 至啱

今年嘅 roster
邊有機會俾佢帶
要佢帶直接俾返 Grayson Allen 舞好過啦

睇左Duke幾年, 睇Duke不嬲都係睇老K唔睇球員,
佢教波打團隊真係世界級

BTW Grayson Allen到底有冇心打NBA, NBA draft ranking 愈跌愈多
不過佢係NBA做3D應該會幾好

上年ff過佢選，比湖人選到

呢d癲狗打nba一定有市場

Grayson Allen係咪出名DIRTY個個

癲狗但唔覺得防守真係好 唔睇好

講真衰過Draymond Green, 但係側面睇佢防守有拼勁

防守可以執
本身夠dirty實大把隊鍾意

佢就好似因為第2定3個trap人之後 Coach K停左佢成個月...間接影響左佢nba draft同lottery位置...之後先唔選住nba 佢有時防守係有hustle 但係佢D後續動作/抽水係純熟過Draymond Green.... 如果佢有機會入NBA仲保持呢種技術 我諗佢rookie year應該斷腳

Jeter係衰自己唔生性 本身自己身體質素都ok 其實Bolden都係幾有料 之前拎埋Karl Malone個唔知咩獎 不過Coach K都係唔用

我覺得Dirty都有分有無腦 佢....無咩腦

佢嘅進攻手段加識控波
SG 黎講一定有市場
就算唔係 starter 料都應該做到 bench scoring threat
但4年生加個底花咗
個人9估頂盡 late first round

Bolden 開季傷咗
MB3 同 Carter 又打起咗
本身成個 roster 又屈對方高度
基本上暫時嘅對賽對手未有邊隊有純5號威脅到佢地
自然無乜出場機會

我諗黎緊都係得翻Arizona個底有威脅
Mo Bamba呢關都過左
不過其實Jack White都幾慘 出最少

Jordan Tucker轉去 Syracuse 有野睇

Zion Williamson 去 Duke

頭三去曬duke

好難輸 加埋PG第一

俾coach cal教就難輸

咪又係要幫bolbol含撚

你幫bol bol含撚唔洗同人講嘅

你要含我條撚啊

希望成隊無病無痛